<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title> </title><description>ЖИЗНЬ КАК ПРИКЛЮЧЕНИЕ. БЕЗ СУЕТЫ.</description><link>http://localhost:2368/</link><generator>Ghost 0.5</generator><lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2015 05:42:26 GMT</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:2368/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title>По дороге в Сан-Франциско</title><description>&lt;p&gt;Всем доброй и совсем не снежной ночи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Борисполе, на часах 02:42. До самолёта три часа и восемнадцать минут, затем три часа полёта, четыре часа ожидания и снова двенадцать часов полёта. Немного магии и ты на другом конце нашего земного шарика, если у шарика есть другой конец:) Описанный выше маршрут звучит немного утомительно, если так можно выразиться и поверьте, так и есть, но есть один нюанс, как в том анекдоте. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всё дело в ожидании новых ярких моментов, людей, событий. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В наушниках играет любимая музыка, в зал ожидания приходят-уходят всё новые и новые люди, сейчас мы сидим друг на против друга, а через несколько мгновений, в масштабах вселенной, окажемся в совсем разных местах, достаточно удалённых в масштабах человеческой жизни и времени. Интересно что с соседом в зале ожидания, которого я могу никогда больше не встретить, у меня может быть гораздо больше общего чем с человеком которого я каждый день вижу на своей лестничной клетке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Снова и снова оказываясь в дороге и наблюдая мелькающие огни в окнах проносящихся мимо домов, или наблюдая за спешащими неведомо куда машинами с высоты птичьего полёта я представляю какой бы жизнью могли жить эти люди, о чём мечтать, от чего радоваться и от чего огорчаться. И появляется ощущение, даже скорее состояние себя как песчинки летящей на маленьком шарике в огромном космосе и в тоже время ощущение себя части чего-то большего чем просто Я.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда буквально за 30 часов ты пересекаешь половину земного шара, расстояние порядка 10000 километров, понимаешь что мир, о котором думал вчера, не такой уж и большой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так вот, к чему я это всё, не такие уж мы и значительные в наших суждениях о самих себе и не такие уж мы и одинокие как нам иногда кажется.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="http://localhost:2368/content/images/2015/02/borispol.jpg" alt="Foto"&gt;&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/tosf/</link><guid isPermaLink="false">b067e42d-70a4-4c82-a274-f8ce00cbfbe5</guid><dc:creator>Vlad</dc:creator><pubDate>Sun, 04 Jan 2015 09:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>